比查飛狗咬唔交會點

冇即場交500， 畀咗假地址電話。
唔交會點

有抄你ID?
直接虛假陳述

無問題，查唔到

無抄身份證咩？

其實有哂cctv

成個站都係cam

如果俾左身份證就直接交啦，500蚊，好過上庭。

唔洗抄id咩？前排畀佢地抄咗

抄咗
你有冇交

佢點傳我上庭

佢點查到我出嚟

請問黑警洗唔洗要你提供正確地址先拉到你？
道理一樣。

即交
你畀佢抄咗，其實走唔甩
有你身分證，要搵你有幾難？

上庭掛

3個星期內唔交會收到張紙提你7日內交
7日內唔交就等收律師信